有無諗過set deadline傳唔到去政府到

可能普通自己友都唔知 你估佢地會上連登長mon咩

有無其他途徑講左出黎？

係

完

佢哋點會唔知呀，成班狗咁樣望法

班狗長mon姐 班on9官會mon？

同意呀

821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青

當一切平靜後會與市民展開真誠對話

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命